\subsubsection{Experten}

\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
    \hline
    \textbf{Beschreibung} &
    Zum Beispiel Professoren oder Forscher, die sich viel mit diesen Grundlagen beschäftigen. \\
    \hline
    \textbf{Wie?} & 
    Austausch über Entwicklung und Auswirkungen \\
    \hline
    \textbf{Sprache} &
    Hohes Sprachniveau \\
    \hline
    \textbf{Fachbegriffe} &
    Viele Fachbegriffe \\
    \hline
    \textbf{Grafiken} &
    alle \\
    \hline
    \textbf{Oberfläche}& Rein funktionsorientiert\\
    \hline
\end{tabularx}